我希望老母麵同蕭山以及廣大連燈仔一齊祝福拜登當選

keep it up Joe. Welcome to the white house